######2015Jun10 09:40:56+0900

material shop / 재료 가게

-

putputput

-

깃발 물레. 돌아가는 깃발 물레.

이쑤시개 / 색종이 / 나무 조각.

매뉴얼 카페 + putputput 느낌. / 바리바리 연구소 같이..

-

재료를 판다.

Kit과 재료의 중간 상태.

-

전자 키트도 pcb버젼도 있지만, 만능기판 버젼도 있다.

키트 - 만들기 과정이 다 정해져있다.
재료 - 매뉴얼은 있지만, 다른 걸 만들 수도 있다.

-

독일 곡물 판매 shop 같이 사고 싶은 재료를 필요량 만큼 산다.

매뉴얼 주문.

---

